反國歌法, 唔反送中, 叫咩絲

送中條例係雙刃劍, 同監控燈柱一樣
既侵害人權, 但又某程度上對人權又係保障.
如果你公司迫你上深圳, 不幸遇上變態殺人港犯, 送中都算係保障條友唔會逍遙法外

而國歌法就百分百侵害人權, 對人權零保障

國歌法只係純粹強迫人民愛國和尊重國歌
沒有給港人任何好處

但反而好多人唔理國歌法

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

反送中叫黃絲
反國歌法
爭取普選叫黃絲

撐送中叫藍絲
撐國歌法叫藍絲
撑23叫藍絲

咁如果係
唔反送中, 甚至部分支持送中, 但撐爭取普選，反國歌法, 反基本法23條，叫咩絲 ?

冇腦港豬